「我是華人 不是中國人」英文點講

真心想知

I am Chinese, not from China.

鳩up

I am wa yan, not chinese

I am from Hong Kong not China. There’s a difference between two places

I am ETHNIC CHINESE, but not Mainland Chinese from PRC

Ethnic chinese, but not chinese citizen

I am dragon not doggie

Ethnic Chinese, not a Chinese citizen

冗長d, my race is Chinese, not my nationality/political identity

I'm human not doggie

I am Chinese not China man

fuck china

I’m ethically Chinese, but have no relation to China.

I am waa4 jan4, not zhongguoren

Ethnically Chinese not Politically

調番轉講

People's Republic of China is neither the people's, nor a republic, nor China.

I am an ethnic Chinese who embraces traditional Chinese heritages such as literatures... but I don't consider myself a citizen of this China run by the communist party.

識嘢

00:00:45

用支那人藍絲最鐘意嘅星加坡來答佢

i am Han people, not Chinese.

I am wa yan, Diu no Chinese

I'm HK people, not a pig

I’m Hong Kong people not Chinese

I’m not background ar!!

I am British rather than Chinese

Btw 我地好似唔係漢人 係南越人

i am asian not chinese

又華人

I don’t eat dogs

I am not fucking china

超高質

I am Human, not chinese .

I am not China people ar

Hong Kong is not China

I am Chinese , but I never uphold to the regime of the communist party I am a Hong lingerie

i hate chinese on the yesterday 買餸everyday

冇得講 華人呢個字已經俾中國譯咗做中國人 Chinese
你話自己係華人 咁你想表達嘅係啲咩 喺你心目中 咩叫華人

？華你老母 We Are Hong Kongers
Nation of Hong Kong

i am hongkonger not fucking chinese
人地識撚你華人咩話人咪chinese囉

I'm Han. I'm not Chinese

I’m hongkongnese, from Hk

I Go To School By Bus

I am Asian

I'm ethnic Chinese?

I am Han, not Chinese.

華人咪即係大中華嘅人

HBC
Hong Kong born Chinese

hi im ryan

大中華膠 不了

用asian會好啲

Hong Kong not China

i am chinese not chinese

強國人先會話自己係華人,有冇見過日本仔叫自己華人

唔應該用race， race 強調genetic/ physical difference，通常講黑人/白人/亞洲人就會用race

Ethnic Chinese
正解👍🏼

又華人？你以為自己咩人啊？榮譽雅利安人？

I am Chinese, not a mainlander

同美國人講

Are you European if I am a Chinese?

I am fucking Hong Kongese

I’m an ethnic Chinese from HONG KONG, not the commie cunt from mainland chi-na

I am nigger not fucking Chinese

亞洲人

I am Hongkonger, not Chinese

族裔不等同國籍
好似Hispanic/ Latino

I’m yellow, not red

撘單問
光復香港 時代革命
英文點講

華人呢個根本係虛詞用嚟做乜
想講人種嘅話百越人咪得囉

I am working ar not playing ar

I'm Chinese only by race/ethnicity, not by nationality and NEVER WILL BE.

自欺欺人

My skin is yellow, fuck off nigga and white trash

Baiyue people

Ethnically 呀
Ethically 係道德上

Sorry typo. You’re right. Thanks for pointing it out.

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

I am human not a dog

ethnic chinese

I am hongkonger

ethnical chinese, not mainlander

mainlander = 蝗、國際標準

I'm chinese descent, but not a ching ching who looking for milk powder.

Asian, not Chinese

u eat shit, i am not Chinese

I am Hong Konger not Ching Chong

中曬

I am from HongKong

I am Hong Konger. I go to school by bus

I am from Hong Kong. You get me? You get me? YOU GET ME?

掂唔掂

i am chinese, but not chinese
摟住華人個名做乜柒
我係香港人
華人都唔撚係

I go to bus by school

讀咁耐U
都未聽過星馬華人會強調自己係華人
只有Singaporean Malaysian
華人呢個term係比脫離唔到中國人群體既人用

I'm Hongkongese, not fucking Chinese!

i m hong konger, not fucking Chinese

I am Chinese, but not from communist China.

勁

直接講I am from Hong Kong 咪得
你依家生到成個鬼佬咁咩 咁強調自己ethnicity 做咩

新牌, 唔識規距。 建議 I am Chinese, but not a Chinese national.

上面有好多人唔明
Ethnicity is not nationality
Ethnicity stresses on language, culture, religion, art. etc
好似挪威人都會話自己係germanic people

diu no chinese

I am asian not a chinese

由6年前開始我每次起日本都已經同日本妹講

「香港は中国ではない」

佢地最近都回DM話終於明白了

直接香港人啦，又華人又中國太複雜

I am Republic of China
Not People’s Republic of China

I am democracy Chinaman, not Communist Chinadog

I'm an ethnic Chinese, but not a Chinese citizen.

回歸根源

I’m from the Han people, but not a Chinese citizen.

I am a Hong Konger! Fuck the communist chinese!

其實溝溝埋埋
歷史原因

Considering China is Korea, then Zung Gung ppl are North Korean. And we, Hong Kong ppl, are South Korean.

硬係唔鐘意chinese呢個字

Brian Problem

i am the good chinese, not the bad chinese

but China is fucking you

I am Asian and not Chinese

估唔到會有人講
之前都有噉諗過，但唔肯定one party state 算唔算republic

不過crowned by the pope, hold rome 同successor of east roman empire 其實HRE個quote 都唔算準確

Do it,do it,do it

其實因為五胡亂華隋唐同北宋嘅漢人向南遷徙
兩廣福建都唔會再有純種南越人

Asian太闊
有印度人、大和民族、中亞人、阿拉伯人etc

既不中華，也不人民，更非共和國。

I'm Han, not cucked chinese

一句 I am from Hong Kong就得，唔洗搞咁多嘢，佢再問咪同佢解釋清楚啲

I’m wa yan ar, not fucking Chinese ar

東亞人 East Asian
漢人 Han
唐人
粵人 Yue / Cantonese
港人 Hongkongese

你地唔知既睇下咩叫大中華膠先
大陸人成日話自己係華人同所有華人係自己人

但有人好似做過基因Test
廣東人同漢人基因唔似

I am from wa yan secondary school, not chi na

HK IS NOT CHINA

I am (Hong Kong/ British/ America/ Australia......) Chinese, not from China

I go to china by bus

屌有聲添

Not all Asians are Chinese.
Especially we Hong Kongers are being systematically wiped out by China.

支持。應該講返馬列毛係中国，唔係中國。

奧地利人：I am a Germanic person, but not a German.

終於有人明我講咩

I am Human, not 中國人

This this, no this

佢地高明既地方係將人種同埋國籍mix up
所以係冇呢個英文 一律chinese

are you talking about ethnicity（ 種族） or nationality( 國籍）?

there are Chinese in Singapore, Malaysia etc. Chinese just like the word "caucasian" （白人） is a very vague term.

between, we are HongKonger not PRC Chinese.

I'm Cantonese not Chinese.

Btw 華人死全家

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

Im HongKongese not fucking chinese pig

I am Chinese not communist.

華人係個偽命題，對外國人嚟講反中同反華有咩分別，都係叫Chinese
華人唔係文化概念亦唔係種族概念，只係支那企圖令啲東亞種+祖先有人同支那有少少關係既人都變成華人再將華人同中國人概念混淆，達到擴大影響力統戰世界既結果

華人（英語對應詞：Ethnic Chinese）是對原居於東亞中國地區族裔群體及其後代的泛稱，其概念源自於華夏、中華或中華民族。華人是一個約定俗成的名稱，並非一個有嚴格定義的學術名稱，類似於華人名稱還包括唐人、中國人等稱呼，這些名稱隨著政治與歷史變遷，其內涵也隨之改變。在化約主義及種族主義的影響下，時常產生混淆不清，難以清楚定義的情況。也由於中國民族主義將中國視為是一個由中華民族構成的民族國家，主張中華民族是由多民族融合而成。因此在「中華民族」概念出現後，華人並不特定指具有漢族血統的後裔，一些中國少數民族如滿族、回族等在中國以外地區也被稱或自稱為華人，但「華人」的概念一般不以政治或行政區劃甚至國籍做劃分，例如臺灣、香港、澳門、馬來西亞、新加坡以及汶萊等的華裔人士也被稱為華人。

華人根本係一個亂柒咁嚟既垃圾詞語，冇嚴謹定義，又唔係計血統，又唔係計文化，根本係政治概念嚟，一日依然自稱華人，一日都被統治最多「華人」既中共玩弄於股掌之中。認自己係華人，等於認自己係中華民族一樣咁撚戇鳩。要脫支，先從否定自己係華人，乃至於否定華人存在開始，正如要否定中華民族一樣 (西藏新疆、俄羅斯人都中華民族屌你老味，根本係為咗霸地而格硬作出嚟)

所以華乜撚嘢人？論血統文化我哋可以用粵人/香港人，種族可以用東亞人
華人呢個字多撚餘

最正確應該係呢個

最正確呢個不過錯grammar

香港人就係香港人，華乜撚野人

咁Ethnicity 好多時都冇絕對嘅定義
不過認同粵人》華人